不割席，不分化，咱們黃店悶聲發大財，好不好?

老衲係狗係牲畜！

老衲認同

老鳳認同